大家食中華沙律鍾意點咩醬

千島醬
凱撒沙律醬

大家食有出沙律咩

金槍人槍汁中華沙